（片）腐敗的一國兩制，中聯辦正門外，中華人民共和國國徽被投擲油漆彈

大快人心

爽

[url]支共應該冇諗過今日呢[/url]

Fuck fail 左

本身黑色，日子耐咗甩色變咗紅同黃啫

佢以為用新移民溝淡你地
你地就會學乖

[突發]大批武裝部隊試圖包圍中聯辦

很治愈

想做wallpaper

2019年最大快人心的圖

係精彩ge